林鄭：想問吓香港市民邊方面自由受磨損；我哋有傳媒採訪自由、有參與集會自由，有宗教自由

認為香港人在多方面享有自由，對外國議會干預香港事務表示遺憾。

警察多左強姦同殺人既自由

蘋果

林鄭月娥指港府對《人權法》表示強烈反對，認為法案完全無必要和無理據，因為港人自由受到《基本法》保障

全盛時期佢一分鐘要打幾多下乞嗤

多左個自由 多左警畜濫權自由。

咁成日ddos蓮燈教做乜？

吹，繼續吹，連茂名政府都好過林鄭 WTF

得啦
同美國講啦

全部掉轉嚟聽說啱

林鄭硬頸左6個月
無鬆過

淨係集會自由同言論自由都已經俾你條磨碌搞到損撚晒啦，屌你

你出來啊！就下星期遊行出來啊！全世界答你呢個問題仆街婆，你快啲去死啦！

覺得有人權怕別人立什麼法？不然學香港人跟美國抗議啊！跟美國說不撤不散啊！

傳媒採訪：
黑警攞槍指住記者
推記者去到九丈遠
語言侮辱記者
推記者打記者
開槍射記者

集會自由：
先唔講不反對通知書
就算有不反對通知書照射催淚彈
禁蒙面法
黑警宵禁
秋後算帳公務員

多到數都數唔哂

催淚彈射記者

大把證據

平衡時空 見到我地見唔到嘅野

集會自由？
集會放催淚彈既自由咋掛

蟈泰員工冇屌你港共老母自由；
市民冇遊行集會自由（黑警老是反對及攪破壞）；
公務員冇表達對港共不滿自由（黑警除外）；

請各位繼續補充。

香港人一直享受中國特色既民主自由

佢卡痰先難頂 卡到講唔到完整句子 聽到真係好炆
快撚d喉癌死撚左佢算啦

我地冇得選特首
行街自由都冇啦 講事實又比狗用支槍隊住

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

集會遊行既自由冇左好耐

人地響清真寺門口參加宗教活動都比人射藍水喎

言論自由： 教師或公務員以私人時間私人fb發表與政府意見相反言論 結果被炒
集會自由： 公務員享用集會自由 參加合法集會後被炒

沒有收看TVB頻道以外的自由

因為間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ

迫你撤回咗,你就扮失憶?

問下國泰俾人炒個班有冇言論自由囉

無言論自由囉，唔啱聽就屈你港獨，出國家機器令你冇得撈

市民參選既權利被褫奪

記者問佢中国有冇

其實佢講既自由 都無哂

最重要選舉自由都無 選左唔反映到民意 仲俾你係度鳩up

集會本應唔需要申請
咁先係集會自由

記你老母

push

行出街被人自由射tg，喺街表達對執法不滿被人自由扑爆頭，記者採訪被人自由驅趕、甚至禁錮，私人社交網站表達政治意見，被人自由革職⋯⋯仲有好多都廢事嘥氣講

又淋火水

咁有冇得普選呀? 人民追求緊咩都未知?

平等參與政治自由gphone就係

冇免於恐懼既自由。

問題係你冇遵守過基本法嘛,冇堅守一國兩制呀懵婆

妳自己有冇辭職既自由？

集會 言論 不受任意拘捕 求其up都幾個

無咗言論自由

國泰員工連上 FB IG 自由都無呀！

香港人梗係有集會自由，不過集會期間，犬方可以做啲咩野都好自由

但係行使自由時會有tg射埋嚟

佢只係當3萬popo係市民？全香港最自由就係呢班垃圾

仆街啦

她講野停頓位好中意講 「吓」

話人黑記 專射記者
不斷發反對通知書
落去見耶穌 射藍色水落清真寺

宗教自由:
水炮車射清真寺
狗入教堂捉人

北韓：我地人民好幸福

國泰員工呢？

傳媒被警阻止採訪 有不反對通知書都可以被告知為非法集結 清真寺被警用水炮車硬射

想問香港依家同中國大陸共產黨有乜撚野分別?

但全部比黑警拉鳩哂

佢訓撚咗幾耐？

有自由 ??? 難聽過粗口。

請問國泰同宏利事件係乜嘢嚟?

咁又打記者？
咁又拉人非法集結？
奶共仲係到兜

留返同美國講

好靚，多謝

我有殺人自由
不過會比警察拉
我有遊行自由
不過會比警察射tg

如果咁叫有自由
唔該唔好話私了藍屍係損害言論自由
佢有權講架

結社、集會、遊行、示威的自由？(不批出不反對通知書，遊行一開始就被勒令結束兼放催淚彈）

選舉權和被選舉權？（被隨便DQ)

人身自由？（黑警任意或非法逮捕、拘留、監禁。任意或非法搜查居民的身體、剝奪或限制居民的人身自由。對居民施行酷刑）

人地國家既野，佢咁撚多聲氣做乜鳩

中國都話自己有民主

選特首

傳媒採訪自由 ： 射眼射頭射背脊扯面罩

集會自由：冇不反對通知書，提早中止集會，催淚彈驅散

宗教自由：水炮清真寺

做乜撚野??

唔好講笑啦
同大陸d官話自己人民最幸福有咩分別

知唔知點解空牌局想釘HX牌？
就係因為你地制裁柒婆
所以佢諗計制裁返你地
一般人要外遊邊有能力下下坐CX
所以HX一倒 大部份港人都少左機會出行

我會答佢 選舉自由
選行政長官既自由 唔係條柒頭推送中條例
會搞到咁多人死？幾多人自殺啊 被自殺啊
如果一個民選既特首而唔係地下黨員
唔會係咁樣咩都唔回應lor

QE新翼冷氣系統已經畀催淚彈污染咗，
成楝走廊都大辣個個小朋友病人咳到仆街呀！屌妳老母！黑警冚家剷！

睇吓佢條頸硬唔硬得過斷頭台

講d有受捐既自由出黎呀嘛
就好似有人問你個頭 邊度唔舒服
你答人手無事腳無事個肚都無事咁
林鄭你個腦出大問題啊

保條撚呀,禁蒙面違憲,人大釋法收你基本法皮
香港人要守基本法,解放軍違反駐軍法

淋奠又火水救火

抵死呀 人地上次國會議員黎見面你又唔見
而家係度話人地唔了解

Btw批左民陣遊行未

屌你啦, 以前星期日係旺角行街食飯會俾人拉架?

中國人民依法享有自由

講多樣 學術自由都唔敢

選舉，被選自由

究竟佢條頸搽左咩野，可硬足六個月

無理被捕被打被殺、保持緘默的權利、打電話比律師、無罪假定等等，普通的基本人權都沒有。

仲有唔批不反對通知書/有反對通知書但亂放催淚彈。

記者講句野唔岩黑警聽就被推被打。

政治立場都唔自由
下話 黑警郁啲都做柒你

集會自由真係笑大人個口 呢條八婆究竟幾時死

有咩留返老美講啦
btw

香港黑警仲有免於殺人,強姦,放火自由

要有不反對通知書都叫有集會自由

嚴厲譴責美方公然干預香港內政

一個小小特區垃圾政府，當年菲律賓槍擊案，時任特首曾蔭權，致電時任菲律賓總統人地唔聽佢電話，話佢只係一個區區長，層次唔同冇可能直接聽佢電話 !

菲律賓垃圾國家都睇少香港特區政府，何況美國係世界大國?! 好心林奠唔好自己出醜啦，自己民望低到見底，向美國說三道四干預美國內政，笑死人 !

痴線

不反對通知書
但係你地遊行時放催淚彈

有個問題想問 人地比關稅區地位我地 咁由人地review我地情況再決定比唔比 有咩問題

Pepe

傳媒採訪被射眼你唔撚講?

整得好靚...

佢唔係真心離地下話

每次運動降溫 林鄭就會死出黎升溫

享有政治權利嘅自由，完

愈黎愈似大陸

咪撚再理9佢啦
理佢都覺得ON9

以言入罪已經夠啦
鬧你林鄭無問題
試下鬧d 企街曱甴
分分鐘變左藏毒

無必要同佢爭論自由呢一點啦。佢連條法案講咩都搞錯左仲好意思走去話人。條法案係講緊香港民主及人權呀，佢幾時有同你講緊自由？

沒有免於恐懼的自由

白色恐怖 國泰宏利 唔比係私人社交媒體講政治野🐷

選特首既自由都冇啦.講乜9姐.收皮啦林鄭

超可愛

她係真唔知定扮架lol

合法遊行，時間未過行行下掟彈，你話呢扯線公仔？

每一樣都受損緊，自由人權呢啲嘢唔係由你把閪口講出嚟就有，中國法律夠寫話自己有出版集會言論自由，事實係點全世界都睇到

叫佢直接同美國講啦，欺壓無權無勢既市民就叻，打埋d濕鳩官腔有撚用

港府無能，黑警濫權濫暴，搞到香港咁仲好意思口斬斬

我依家連遊行自由都冇埋喎
民陣搞遊行就一定唔批
驚俾人睇到民意次次打壓
點知區選一野收晒全部皮

直情可以入晒report交俾美國

講粗口都比人告，有言論自由？

言論自由
大公司唔畀員工講

正臭西

媽媽暗深黃確認
唔係暗深黃，咁on9既野點會講得出口

講事實，話死黑警，又比人拉，都有言論自由？出去行下，著住黑衫，都比人拉，有自由？佢都傻嘅

收皮啦柒娥
傳媒有嘅採訪自由：警謊會搵彈射鳩記者
參與集會自由：唔批不反，就算有不反都會一開波就射鳩市民
宗教自由：水炮車射人地個清真寺，教堂等
言論自由：公務員唔俾有政治立場(但偉大的黑警除外)，國泰員工的FB IG唔俾支持反送中，其他公司都會有啲賤人篤灰，然後人地會冇左份工
但都多左個自由叫：警賊想做咩就做咩，一般市民係冇架
呢啲叫有自由？柒蛾你未訓醒啊，你係平行時空度生活？

想大量印出嚟貼

有參與集會自由就唔會有不反對通知書啦

葉劉都係

有集會自由
又點解要你不反對

反對你立惡法既自由？

解讀
林奠：香港已經冇傳媒採訪自由 , 參與集會自由 , 宗教自由

買起哂傳媒變紅
政協副主席日日數蘋果廣告施壓

不反遊行狂放tg

好自由呀

傳媒採訪自由???射盲人隻眼又拉又打，你話呢扯線公仔

打壓「國際記者協會」？

銅鑼灣書店老闆 李波「被」失蹤單野？

佢好意思問出口

有無打到人斷手斷腳 永久傷殘 甚至強姦 殺人既自由
點解班狗會有？
仲有黑社會點解會有光大化白之下聯群結黨毆打市民然後乜事都無既自由

呢d就係階級思想 層級唔同擁有既自由都唔一樣
完美接合支那狗

好靚

基本法第三章第二十五到三十五條，差唔多全部都被侵犯啊。

啱聽既 = 任你遊行集會嗌口號 冇申請不反? 睇唔到當無事啦
唔啱聽既 = 不反三秒放彈 宣布係非法集會 拉得

哇叫真係好自由

採訪自由
要啲記者行撚到佢老母個閪咁遠先影仲話有自由
私刑鳩踢鳩打都影唔到
影到又話未完全制服或者唔撚知身份

有採訪自由但係警犬會阻礙採訪
有言論自由但警犬會以言入罪
有集會自由但警犬會以公安理由反對集會, 而且可以9 分鐘內取消已開始同批准既集會

咁樣啦, 其實中國真係全世界人權最好既國家, 你睇下本憲法咪知囉. 掉返轉黎講, 你係美國sell 左咁耐, 同咁多政界人物同智庫講過N 次, 咪又係話基本法已經好保障人權丫麻, 有join 到聯合國人權公約丫嘛, 咪同中國外交國講既人一鳩樣, 就係中國係全世界人權最好既國家囉, 咪就係不管你信不信, 我反正是信了囉

咪係

講多無謂！
你出嚟我帶你行一次你知咩事！
食吓棍同彈先啦，幾廿歲人都未食過學咩人做特首？
堅離地

6月12號起香港已經冇"警察"，手足留意返字眼

狗，a.k.a "黑警"

你有自由就唔怕比人制裁啦

冇受磨損咁怕咩人立人權法姐 當佢冇到咪得囉

佢講緊的自由，係警察打市民的自由大左，而且無後果？

自由唔係用把口講話有就有生活上活生生嘅例子數都數唔哂，仲反問香港人，講完會否感到羞恥呀
777已經無藥可救，支那憲法夠話有自由喇，結果呢？

自己都噏左個答案出黎啦
你都講左係受損
你同我講有有咩用?

言論自由已經冇左啦，講兩句黑警就比班狗扑爆頭

咪就係冇左選舉自由囉, 你仲在位, 証明幾咁唔自由
普選普選普選

為咗鞏固自身勢力，讀咁撚多書都要喺大眾需前講一啲茶記阿叔先會廢嗡嘅嘢...

你係個咪前面問有撚用咩?
你想知答案就落區問丫，DLLM

申請左不反對通知書 -> 和平情況下放TG

集合自由呢？你唔講

where is 免於恐懼嘅自由？

成場運動嘅目的唔係避免將來冇自由咩? 而家有自由冇問題

建議佢問毛漢

1996年10月，末代港督彭定康發表任內最後一份施政報告，他在最後一章提到對香港回歸後的憂慮，他說：「我感到憂慮的，不是香港的自主權會被北京剝奪，而是這項權利會一點一滴地斷送在香港某些人手裡。」

咁我地係咪有繼續爭取五大訴求嘅自由吖

行街路過都比狗咬喎

免於恐懼的自由

畀警察強姦可以揀戴唔戴Dom

中槍可以揀中左眼定右眼

自殺可以揀畀人推落樓定掉落海

有選擇，好撚自由

會唔會留疤

採訪自由？記者比射盲眼 近距離射胡椒噴霧 集會遊行自由？之前係咁發反對通知書 遊行遊到一半射tg 含撚喇屌你老母

會唔會係 講果樣冇個樣
林鄭暗黑兵法

冇集會自由喎

正正就係你講既自由都受損緊
強燈阻採訪，打記者，

集會自由本身就少，
點解我地集會要通知你，又要你批准
宜家係就算批左，未夠鐘就tg放題

宗教，射清真寺

有疤我都要

屌佢老母
真係未撚見過一個國家元首講嘢係似佢咁撚寸
日日都係高高在上咁嘅姿態講嘢

咪係
仲要用賤招停鐵
等d人去唔到+散唔到

佢講嘅我哋=警賊

佢同阿叻一樣

佢連法案個名都講錯，人權與民主，講咗人權與自由

記者有採訪自由,班狗有開槍打記者既自由
市民有集會自由,班狗有唔批准集會既自由
南亞人有宗教自由,班狗有用水炮車攻擊宗教建築物既自由
想問下林鄭,香港邊方面自由冇受磨損?

最弊政府每次採訪都打柒傳媒和市民。射鳩各宗教。 事後有警謊，唔知醜。收皮啦柒婆。

火水

扮傻，dllm

直線谷12月8 號d人出黎？

你叫我投票唔好暴力
結果我地投票送本土派入議會
轉過頭你就DQ佢
咁仲有咩好講

選舉自由

佢係咪生活係平行時空？

你喬裝落去示威比黑警打一棍咪醒囉

明日大愚 送中 高鐵
鍾意做就做完全唔理民意 咁樣叫自由

想知道個d催淚煙及藍色水的成分的自由都冇

傳媒採訪自由??? 傳媒被射盲咗﹐點叫有自由!

同中國話自己民主既口氣一模一樣

政府高薪傭用爛仔打手

睇到佢塊龜裂臉同聽到佢把閪聲
真係會有衝動想打尻死佢
佢老公究竟點撚忍

免於恐懼的自由清楚列明於聯合國人權公約。

依家出街見到警察/疑似休班警都好驚會唔係突然發癲攞枝棍亂舞。

襲擊記者嘅自由

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

講完自己有無笑

冇哂呀，全部都得番唔夠一半

721 831 101 1112

普選嘅自由，不被中央控制嘅自由等等，不能盡訴

唔好對住我老婆流口水啦屌

不如阿淋病自己一個人出街，將呢堆問題呢，直接問下市民呀 相信一定會有答案

次次都係咁架啦佢

冇連狗

方方面

佢瞓撚左幾耐？

咪玩啦，蒙面法出台前，個個示威都已經戴定口罩就係驚比你秋後啊。你話有自由都真係on9

基本法受壓迫受威脅
正如前線黃，上司藍，公司撐警撐政府

講多句野咪政治原因炒9你一樣

佢講就下下跟基本法
佢根本連基本法係咩都無理

真係多L謝佢!

唔講尤自可，一講扯撚晒火，仲串撚柒柒反問
不過答你都晒9氣，冇實權既

人權及民主法案都講撚錯
咁都做到特首

講緊人權 關呢d 咩事 更何況係basic 野黎

強姦犯:
我已經無夾硬入啦,
我比錢買埋ky, 買埋dom
你有份爽架,點解你仲咁唔知足架

淨係黑警無理阻礙採訪都夠收你皮啦林奠

好鐘意用條👅* liu * 牙 （次次飲完水之後）

黑警成日玩鳩記者又封鎖線無限大
咁叫有新聞自由？？？

你哋j開佢？

中共倒台靠你班撚樣撥火啦

傳媒採訪自由
參與集會自由
屌你老母

拎香港人既稅
打香港人 殺香港人 姦香港人
咁既自由真係多謝晒
你受埋我個份

淋病LOGIC
你有1億叫有錢

你有1蚊都係叫有錢

林鄭連自己反對緊咩都唔知
香港人權與自由法案

坐牢既自由

無參選權同被選舉權，police state，被自殺，諗到再講

行行下街d狗都唔比行啦 自由my ass

好核突

有無咁頸渴

支那國都話自己有言論自由

但是
採訪的記者會被射爆眼睛

有不反對通知書也會被popo提早結束集會然後射摧類彈

宗教大咖在自己的寺廟前面會被水砲車射擊

香港好有保障的

哈哈

集乜撚會自由
要批嘅就唔係自由
根本香港就無遊行集會自由

飲呀飲呀飲飽佢

採訪自由, 大公文匯, CCTVB有
集會自由, 撐警集會隨時可以舉行, 唔使申請不反
宗教自由, 除左幾間廟食過催淚彈, 清真寺同教堂射過藍水, 其他教堂都無拉過人
咁計落都算有既

垃圾柒婆
依家抗爭緊咩都知
依家抗爭緊 濫權濫捕 亂咁判刑

五大訴求 有三樣 都唔係講緊咩你口中講果d

唔可以選特首立法會議員
咁點算有自由

六四一個人都無死。

免於警暴恐嚇嘅自由

對人權法不安既身體語言

無錯，呢D全部都係有嘅，大家都見到，但只限藍絲
黃絲做乜都有罪，呼吸都襲警

唔緊要
我會養佢

一直講緊自由
咁民主呢

受住威脅既自由係咪自由

首先係辭職自由

林鄭都on撚鳩鳩

普選，完

CLS

免於恐懼嘅自由

議會粗暴通過收窄民主的法案

政府助長警暴

政府任意揮霍 濫建大白象 架構架藏疊屋 分豬肉 官商勾結

功能組別 保皇地區濫用資源及貪污

多不勝數

1. 撤回逃犯條例。
2. 撤回暴動定性。
3. 不追究抗爭者。
4. 成立獨立委員會徹查警方濫權行為。
5. 落實雙普選。

大家重溫下 我地要求咩野
2-4 跟本唔係要求自由
係公義

歷史文件

大撚把，印尼女記者、now tv 、外國記者、早前有個直情近距離射橡膠彈

想嘔

傳媒採訪自由？
大撚把記者被黑狗打、照臉噴胡椒、大聲恐嚇拉埋佢地、唔畀記者影佢地濫捕、831 又一城等殺人過程唔畀記者影⋯等等數之不盡

集會自由？
不反一係就唔撚批
批咗？突然提早結束、突然開槍、混入鬼濫捕、跟蹤市民⋯

宗教自由？
班狗教會都敢照衝入去濫捕
連尊重都無就唔好提宗教自由啦

自論自由呢？做咩唔提？有人鬧一句黑警咋，就即刻十隻狗衝過去拉人入小巷毆打，打死為止。

人權呢？在哪？沒有。

自由在哪裡？我看不到，也看不到香港的明天與未來。

啊！自由 是嗎？班黑警就有很大的自由了，
有殺人自由、強女女女自由、輪女女女自由、雞女女女自由、非法棄屍自由⋯

香港，真的很自由呢！

飲尿啦佢

蒙面法呢on99

有冇人有興趣集合所有片段同相片一次過send晒俾條柒頭

商台記者

咁打得，吊打比侵侵吊佢老母la而家係度哇哇叫，仲有其他等住排隊

打到入你屋企/屋企樓下架lift，好自由呀，講緊d黑警自出自入

學藍屍同警甴話齋
光明正大，無做過衰野既怕咩被人做鳩你？

仲講得出呢d野既 厚面皮到呢！

採訪被打，清真寺被射藍水，遊行被腰斬放tg佢無撚野？

咁淋病又話去唔到剪閪毛，
去唔到人地嗰酒會嘅?
香港咁自由應該做到喱啲基本野㗎，
又冇犯法哦呵
DLLM淋病

佢係咪講緊另一個平行宇宙既香港？

山竹 都叫左做天竹啦
外訪應該係去取西經。

好多人冇講免於恐懼既自由
葉虎中聯辨搵何妖做既

是但啦反正都係制裁

777其實每一次都係出黎激起民憤，係好事黎

呢個好似係橡膠彈

次次拉起封鎖線唔比記者拍，咁都叫採訪自由
要向狗申請不反，咁都叫集會自由

美國都有立法嘅自由

唔係一定要俾人侵犯先可以爭取民主
等於唔係話唔減人工就唔轉工

依條友真係痴線

洗唔洗咁驚

有㗎
你可以去採訪可以去集會
出埋不反添
不過狗方都有自由 射9你拉9你

.

林鄭繼續撥火

721 831 101 1111

我地係有自由，但呢家係你同popo侵蝕我地本身應有嘅自由。
就好似無搜查令，唔可以入大學拉人嘅道理一樣，唔知係邊個破壞法治？